尼排咁大壓力，toystory4又就快上，大家快d重煲下toy story3先！邪不能勝正！

團結就是力量，
邪不能勝正
好感動😢
Credit to Toy story 3
Netflix 有得煲👍

自己比左負評改唔到既😂